突發 加泰人口同香港一樣都係760萬左右 點解人地出到隊巴塞？

急問

人地出唔出到金融中心啊

每個人 每個地方都有優缺點架啦，有咩可能人有你有 人冇你又有

有關係邊

因為香港政府垃圾

巴塞有幾多加泰人

支那撚咁多人, 都可以輸俾港隊啦
哂鳩氣

Pull

但我地出到章魚城。佢地無

俾你香港出到隊巴塞，咁去踢支超定日職？

香港巴塞 傑志

我哋有牛下女車手劍撃女世一重想點

有啊！中国就乜都有。

仲有李麗珊 傅家俊 吳安儀 胡兆康 余翠怡

世上只有美國係十項全能國家

好波

港超咋

有啦

你不如問下支那13億人點解都出唔到隊世界級足球隊/出唔到個100米短跑冠軍/出唔到個有良知既領導人/出唔到個有創身思維既偉人好過啦

我哋岀到個林鄭，佢哋無

因為香港無球隊請得起美斯

1020尖沙咀